求解壓大法

呢排好多assignment, group project, interview
仲有感情關係 搞到個心成日都好似有野壓住咁 又唔係好食到野 好辛苦
唔知各位巴絲有冇同感？又有啲咩解壓既好方法？求指教

打破0回覆

去感情台好啲

7zip

打丁

好好笑

不了

好呀

Id?